現場消息快過連登好多，要叫散水自己落場叫

係度叫春冇用

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

我係一個出左銅鑼灣既耶撚

前線唔會有時間去上連登，而且上網收得極差，佢地唔會睇到大家對行動既意見，而家唔係不停開新post去屌人或者去比意見既時候，而係：

如果你係一個睇緊直播既冷氣軍師
請你地幫手推一啲實際既行動 / 文宣post，並準備好落街接放學既準備

如果你係一個已經係街既非前線
請幫手推同更新一啲現場直擊post，並做好哨兵既角色，隨時支援前線

如果你係一個仲睇到呢個post既前線
幫我同前線講聲加油！一定要注意安全，人人都係哨兵，齊上齊落，唔好比任何一個手足落單

兄弟爬山，各自努力，互相支援

推你上去比人block,

屌你老母，開十鳩幾個post鼓吹死守

不割蓆、不譴責、不篤灰